今日元朗單野又唔知connect咗幾多人

港共真係唔識㗎喎。
幾時可以光復元朗？

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

我冇嘢講